shure耳機升級線一問

想問shure425同5n單晶銅夾吾夾

原裝線無乜bass

自己出去試啦

無時間慢慢試牙 約左人拿拿聲交收

btw thanks

無時間試就睇錢做人

買大牌子+最貴model

唔該巴打

牙你老母爛臭閪

黃同學

劉同學

錯

梁？

吾撚係馮同學牙

試乜撚野牙

牙你老母 諗住幫你 依家真係廢鳩事

又牙又吾 ON99

樓主返屋企訓教喇。

返5p啦戇尻仔